各位手足，千其唔好輕敵

而家全香港一半癱瘓，証明和理勇武合作效果一定超出預期。中共睇到咁嘅情況，一定叫傀儡林鄭控制警狗提升武力，將真正香港人置諸死地。

尋晚，咁多區嘅手足出嚟對抗，圍壁救趙，將狗力無得集中暴大，令學生可以睇到今日黎明，多謝各位手足。

一齊將呢份堅持同信念延續落去，証明俾全世界睇，我哋真正嘅香港人寧為玉碎，不為瓦全。

宜家班差佬休息緊
各區手足又好難互相支援
有咩可以搞？冇理由比對面回氣